msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TomS Vaptcha\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-08 14:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-22 06:19+0000\n"
"Last-Translator: 汤小贤\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.5; wp-5.8.2\n"
"X-Domain: toms-vaptcha"

#: inc/toms-vaptcha-user-registration.php:132
msgid " Captcha verification failed, Please click to verify."
msgstr "验证失败，请先验证！"

#: inc/toms-vaptcha-user-registration.php:129
msgid " Captcha verification failed, please try again."
msgstr "验证失败，请重试。"

#: inc/toms-vaptcha.php:582
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Settings</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">设置</a>"

#: toms.php:53
#, php-format
msgid ""
"<i>Thank you for using <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>TomS "
"WordPress Plugin</strong></a></i>"
msgstr ""
"<i>感谢您使用 <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>TomS WordPress "
"Plugin</strong></a></i>"

#: inc/toms-vaptcha.php:237
msgid "<strong>Click</strong> Mode only"
msgstr "仅限<strong>点击式</strong>"

#: inc/toms-vaptcha.php:222
msgid "<strong>Click</strong> mode only"
msgstr "仅限<strong>点击式</strong>"

#: inc/toms-vaptcha.php:207
msgid "<strong>Embedded</strong> mode only"
msgstr "仅限<strong>嵌入式</strong>"

#: inc/toms-vaptcha.php:524
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Captcha challenge failed!!! Bots are not allowed to "
"submit comments."
msgstr "<strong>错误</strong>: 验证失败!!! 疑似机器人，不予许发表评论， 请稍后再试。"

#: inc/toms-vaptcha-user-registration.php:281
#: inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:139 inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:239
#: inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:317 inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:388
#: inc/toms-vaptcha.php:337 inc/toms-vaptcha.php:397 inc/toms-vaptcha.php:455
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Captcha verification failed, Please click to verify."
msgstr "<strong>错误</strong>: 请先进行人机验证。"

#: inc/toms-vaptcha-user-registration.php:278
#: inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:136 inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:236
#: inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:314 inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:385
#: inc/toms-vaptcha.php:334 inc/toms-vaptcha.php:394 inc/toms-vaptcha.php:452
msgid "<strong>ERROR</strong>: Captcha verification failed, please try again."
msgstr "<strong>错误</strong>: 验证失败，请重试"

#: inc/toms-vaptcha.php:521
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Challenge failed!!! Too many attempts, Please try "
"again later."
msgstr "<strong>错误</strong>: 尝试次数过多， 请稍后再试。"

#: toms.php:138
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: inc/toms-vaptcha.php:247
msgid "Area"
msgstr "节点"

#: inc/toms-vaptcha.php:249
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: inc/toms-vaptcha.php:259
msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

#: inc/toms-vaptcha.php:521 inc/toms-vaptcha.php:524
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: inc/toms-vaptcha.php:237
msgid "Button color"
msgstr "按钮颜色"

#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:120
#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:182
#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:250
msgid "Captcha verification failed, Please click to verify."
msgstr "<strong>错误</strong>: 请先进行人机验证。"

#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:116
#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:178
#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:246
msgid "Captcha verification failed, please try again."
msgstr "验证失败，请重试。"

#: inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:53
msgid "Checkout Billing Form"
msgstr "结账页表单"

#: inc/toms-vaptcha.php:252
msgid "China"
msgstr "中国"

#: inc/toms-vaptcha.php:261
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"

#: inc/toms-vaptcha.php:262
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "繁体中文"

#: inc/toms-vaptcha.php:142
msgid "Click"
msgstr "点击式"

#: inc/toms-vaptcha.php:177
msgid "Comment Form"
msgstr "评论表单"

#: toms.php:193
msgid "Comming Soon"
msgstr "即将发布"

#: toms.php:84
msgid "Current Installed"
msgstr "当前已安装"

#: inc/toms-vaptcha.php:242
msgid "Custom Resource Url"
msgstr "自定义v3.js地址"

#: inc/toms-vaptcha.php:227
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: toms.php:31
msgid "Dashboard"
msgstr "首页"

#: inc/toms-vaptcha.php:274
msgid "Delete all data of this plugin"
msgstr "删除所有数据"

#: inc/toms-vaptcha.php:201 inc/toms-vaptcha.php:216
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: inc/toms-vaptcha.php:137
msgid "Display Mode"
msgstr "模式"

#: inc/toms-vaptcha.php:150
msgid "Embedded"
msgstr "嵌入式"

#: inc/toms-vaptcha.php:197 inc/toms-vaptcha.php:212
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: inc/toms-vaptcha.php:260
msgid "English"
msgstr "英语"

#: inc/toms-vaptcha.php:150
msgid "Enterprise User Only."
msgstr "仅限开通企业版的账号"

#: inc/toms-vaptcha.php:98
msgid "ERROR : Settings save failed."
msgstr "错误：保存设置失败。"

#: inc/toms-vaptcha.php:125
msgid "here"
msgstr "这里"

#: inc/toms-vaptcha.php:192
msgid "Https"
msgstr "Https"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://TomSneddon.org"
msgstr "https://TomSneddon.org"

#: inc/toms-vaptcha.php:275
msgid ""
"If you are only upgrading this plugin, please do not check this option, "
"otherwise the data will be lost when the plugin is deleted."
msgstr "如果只是升级插件，请不要勾选此选项，勾选此选项在删除插件时将清空该插件所有保存在数据库的数据。"

#. Description of the plugin
msgid "Integrated Vaptcha verification system."
msgstr "继承Vaptcha手势验证系统"

#: inc/toms-vaptcha.php:146
msgid "Invisible"
msgstr "隐藏式"

#: inc/toms-vaptcha.php:114
msgid ""
"is a new type of human-machine verification solution based on artificial "
"intelligence and big data. Through comprehensive analysis of user behavior "
"characteristics, biological characteristics, network environment, etc., "
"VAPTCHA's efficient and evolving intelligent risk control engine can "
"accurately identify and intercept attack requests including manual coding. "
"Compared with traditional verification codes, VAPTCHA has significant "
"advantages in terms of security and user experience."
msgstr ""
"是基于人工智能和大数据的创新人机验证解决方案。通过综合分析用户的行为特征、生物特征、网络环境等，VAPTCHA高效、不断进化的智能风控引擎能准确的识别并拦截包括人工打码在内的攻击请求。与传统验证码相比，无论在安全级别还是用户体验，VAPTCHA都有显著的优势。"

#: inc/toms-vaptcha.php:263
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: inc/toms-vaptcha.php:131
msgid "KEY "
msgstr "KEY "

#: inc/toms-vaptcha.php:257
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: inc/toms-vaptcha.php:231
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:36
#: inc/toms-vaptcha-user-registration.php:40
#: inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:41 inc/toms-vaptcha.php:165
msgid "Login Form"
msgstr "登录表单"

#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:44
#: inc/toms-vaptcha-user-registration.php:48
#: inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:49 inc/toms-vaptcha.php:173
msgid "Lost Password Form"
msgstr "忘记密码表单"

#: inc/toms-vaptcha.php:251
msgid "North America"
msgstr "美国"

#: inc/toms-vaptcha.php:207
msgid "Operation Guide"
msgstr "操作指南"

#: inc/toms-vaptcha.php:189
msgid "Optional Settings"
msgstr "选项设置"

#: toms.php:153
msgid "Our other popular plugins"
msgstr "更多插件"

#: inc/toms-vaptcha-init.php:461 inc/toms-vaptcha-init.php:483
msgid "Please press the captcha to verify！"
msgstr "请点击按钮进行人机验证。"

#: inc/toms-vaptcha-init.php:461 inc/toms-vaptcha-init.php:483
msgid "Press the form area to active the captcha to verify！"
msgstr "点击空白处进行人机验证。"

#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:40
#: inc/toms-vaptcha-user-registration.php:44
#: inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:45 inc/toms-vaptcha.php:169
msgid "Register Form"
msgstr "注册表单"

#: inc/toms-vaptcha.php:281
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: toms.php:124
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc/toms-vaptcha.php:94
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: inc/toms-vaptcha.php:99
msgid "Sorry, you don't have permission to perform this action."
msgstr "对不起，您没有该操作权限。"

#: inc/toms-vaptcha.php:250
msgid "Southeast Asia"
msgstr "东南亚"

#: inc/toms-vaptcha.php:222
msgid "Style"
msgstr "按钮样式"

#: inc/toms-vaptcha.php:158
msgid "Support Forms"
msgstr "支持的表单"

#: toms.php:78
msgid ""
"Thank you for choosing TomS plugins. We provide easy, useful and secure "
"plugins for you."
msgstr "非常感谢您选择使用TomS插件, 我们为您制作简单、实用和安全的WordPress插件。"

#: inc/toms-vaptcha.php:125
msgid ""
"To get the Vaptcha <strong>VID</strong> and <strong>Key</strong>, click "
msgstr "获取 Vaptcha的 <strong>VID</strong> 和 <strong>Key</strong>，点击 "

#. Author of the plugin
msgid "Tom Sneddon"
msgstr "汤小贤"

#: toms.php:73
#| msgid "TomS Dashboard"
msgid "TomS DashBoard"
msgstr "TomS 首页"

#: toms.php:31
msgid "TomS Dashboard"
msgstr "TomS 首页"

#: toms.php:30
msgid "TomS Plugins For Wordpress"
msgstr "TomS Plugins For Wordpress"

#. Name of the plugin
#: inc/toms-vaptcha.php:38
msgid "TomS Vaptcha"
msgstr "TomS Vaptcha"

#: inc/toms-vaptcha.php:38 inc/toms-vaptcha.php:110
msgid "TomS Vaptcha Settings"
msgstr "TomS Vaptcha 设置"

#: toms.php:30
msgid "TomS WP"
msgstr "TomS WP"

#: inc/toms-vaptcha-ultimate-member.php:31
msgid "Ultimate Member"
msgstr "Ultimate Member"

#: inc/toms-vaptcha-user-registration.php:35
msgid "User Registration"
msgstr "User Registration"

#: inc/toms-vaptcha.php:114
msgid "VAPTCHA"
msgstr "VAPTCHA"

#: inc/toms-vaptcha-init.php:111
msgid "Vaptcha Initializing..."
msgstr "Vaptcha 初始化..."

#: toms.php:118 toms.php:185
#, php-format
#| msgid "Version: %s"
msgid "Version:"
msgstr "版本: "

#: inc/toms-vaptcha.php:128
msgid "VID "
msgstr "VID"

#: inc/toms-vaptcha.php:124
msgid "VID and Secret KEY"
msgstr "VID 和 Secret KEY"

#: toms.php:127 toms.php:132 toms.php:141 toms.php:189 toms.php:197
msgid "View Details"
msgstr "查看详细"

#: inc/toms-vaptcha.php:275
msgid "Warning: "
msgstr "警告："

#: toms.php:77
msgid "Welcome to TomS !"
msgstr "欢迎！"

#: inc/toms-vaptcha-woocommerce.php:36
msgid "Woocommerce"
msgstr "Woocommerce"

#: inc/toms-vaptcha.php:160
msgid "WordPress Default"
msgstr "Wordpress默认"
